2019年將會係最後既時機去買樓因為逃犯條例暫緩後 樓市冇左下行壓力 將會繼續gogogo

老老實實 逃犯條例唔通過 香港人唔會賣樓賣資產 唯一樓市下行既最大壓力都冇埋
再者 係高需求 低供應量情況下 將會令樓市繼續上升

唔好講中美貿易戰 中央唔托高嗰樓市點繼續掠水 d中資地產公司點賺錢幫國家補血

再加埋之前賣地呎價過哂1萬3 4 計埋建築成本 賣3萬幾一呎都係合理

本身以前睇淡 但近日睇完d數據 同林鄭講暫緩後 諗唔到樓市繼續升既理由 再者 仲有好多人樓換樓 好多接近30歲既草夠錢買樓

負皮我咩意思

1.逃犯條例幾時開始推?

2.重有冇人唔知咩係逃犯條例?

老老實實 暫緩完
冇哂恐慌性拋售同骨牌式下跌既風險